[ps4] fifa17 pro club招人 , 準備18

實力不限 要求幽默 性格豁達 易溝通
要求唔獨食 唔亂call波
通常夜晚9點後玩到1點到
除左ST CAM 咩位都招
目標去番D10

想入就留psn OR search telegram : chung191919

目標D10咁犀利

難過d1 title

招新手
目前D1
目標FIFA 18 KEEP住 D10
實力不限 要求幽默 性格豁達 易溝通
要求唔獨食 唔亂call波
通常夜晚10點後玩到1點到
除左ST CAM 咩位都招

telegram : chung191919